曼聯騷逼真係好淫蕩！！！！！！

愛華頓1-0

騷逼

20

比拖肥當母狗咁屌

嘻

Ole is at the wheel 🤟🤟2:0

仲話放水比曼城 照下鏡先啦49000

撚狗咁撚

笑左

死曼狗波皮都掂唔到

周日英超賽事近況平平的曼聯將作客愛華頓，繼續為前4之位搶分，希望憑著對賽往績上的優勢在今仗贏波反彈。

現時紅魔只比第3位的熱刺少3分兼少打一場，爭逐前4的機會仍然樂觀，但必須改善近期不穩的表現，尤其防守上已連績10仗失波，是近7年的第一次。

事實上曼聯在周中歐聯作客巴塞隆拿輸波出局後，作客已連輸4場是1999年來的第一次。幸好球隊面對愛華頓向來佔盡上風，歷來英超交手已贏了36次，是聯賽最多紀錄，即使近9次交鋒亦有6勝2和1負。

之前連贏3場的「拖肥糖」上仗作客竟不敵已篤定降班的富咸，表現令人失望。球隊今仗有中場安祖高美斯停賽缺陣，中堅耶利文拿亦因傷倦勤。

曼聯方面則有左閘勞基梳爾停賽，但中場安達靴里拉已經復操，領隊蘇斯克查排陣或作出輪換。()

𨳒你老母
未買人解放博格巴咋
解放左使能輸？

迪閪亞勁到

金句

改革開放咩，賣走博甲巴啦

世界冠軍中場 你識唔𨶙能波既
繼續支持sob🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

不過利迷見到呢隊獌應該笑唔出

3 0

4-0

幾時炒